「黃絲做野」 一人一封email 炸爆新加坡政府要求嚴懲華記

今次係重創藍絲好機會！幾樣野要做：

1.法例
識新加坡法律唔該同我quote 相關條例出黎指明華記衰邊條

2.罪證
目前連登只流傳一個華記post既截圖同一條當時非法集結既back up 影。 要人幫手搜集其他證據提供比當局同篤灰。

3. draft email
英文好既，識法律既義士請幫手draft 封email 指出上面條例同罪證， 要強調如果唔嚴厲執法重罰華記， 將會有成千上萬香港人去新加坡搞gathering講政治， 此例一開，將嚴重影響貴國既經濟繁榮同穩定，嚴重威脅國家安全。

4.動員
一人一封email 搵番相關部門炸爆佢。比壓力新加報政府做野。

若果能將華記收監， 必重創藍絲勢力！

你都傻嘅..新加坡政府最恐懼嘅就係群眾力量
應該係要喺微博大事宣傳send電郵炸新加坡政府救條正撚樣..咁佢分分鐘喺果邊坐過世

你講咩呀
宜家係坡狗亂拉人
緊係要投訴坡狗

緊係sd過去話支持佢

話佢喚醒好多新加坡人對祖國嘅情懷同對政治嘅關注

咁做好似同小粉紅冇乜分別

人哋內政就費事搞啦

緊係強烈要求放人啦

新加坡政府 人地洗你教
咁有型 成日鳩up

要求放人至真

愛國無罪

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

叫佢放人，佢傷害左中國人嘅尊嚴同感情

錯啦，係要警告新加坡政放人，否則中國政府一定會報復。

要求支那核平新加坡！

用殘體字，寫信要求放人，唔係中國會令新加坡後悔

p

on9

叫星加坡放人啦

「一人一信/電郵」去新加坡政府/警署聲援楊官華！希望華記盡快重獲自由，

👍要幫粉紅鬥新加坡，等新加坡加入一國兩制。

之前有單新聞先話 10.1有人係新加坡屋企掛中國國旗比人罰錢同拘留

which email ar?

推